傳女皇私下逐一見皇室成員 查證梅根種族歧視指控 或未來數天致電哈里降溫

英國薩塞克斯公爵夫人梅根在日前播出的專訪中，指控遭皇室成員種族歧視。英國《每日鏡報》引述皇室消息人士指，女皇將私下與皇室成員逐一對話，以查明梅根的指控，但指皇室眾人都明白若哈里梅根再有不滿意，很可能再次公開爆料。另外，有報道指女皇未來數天亦可能與哈里通電話，避免醜聞再擴大。

梅根的種族歧視指控其中一項重點，是稱有皇室成員在她懷第一胎時談論她腹中塊肉膚色。消息指女皇將逐一向家庭成員查問哈里和梅根的指控，形容女皇不希望火上加油，只想在家族內部處理事件，相信查理斯及夫人卡米拉、劍橋公爵威廉及夫人凱蒂均會被女皇召見。

唔撚通黑加白生個黃種人咩
班黑猩猩麻撚柒鳩煩
仲衰撚過支那陰道
成撚日話人歧視 屌你老母咩
明明最介意自己黑皮西就係佢地自己

有D野根本好閑，可能只係吹水吹2句，如果你本身唔撚係玻璃唔會覺得人地針對你囉；唔通問個BB似唔似老豆班女權撚又衝出黎屌人咩

難為事頭婆仲要特登為個孫查證事實
明明可能只係黑婆9up 老屈

都要做吓樣，同埋可能私下有野要同每個成員講

其實做得啱
一件事還一件事

而家兩公婆就係想將所有野綑綁埋一齊

好撚煩，直頭規定只準白人嫁入英國皇室算啦，歐洲皇室只有作為歐洲原住民既白人完全理所當然，非洲啲國王/部落酋長一樣可以規定只有黑人，日本皇室都可以規定只有大和民族可以嫁入皇室，好撚公平 皇室就係講血統，血統同種族環環相扣，如果呢啲係種族歧視咁咪種族歧視囉

都要 brief 下啲王室成員，呢個時候唔好亂講野等等...

Nigga

人地要做灰姑娘嘛
黑猩猩翻頭嫁仲入到皇室
條臭黑閪想出名呃錢啫
一嫁完註冊埋個皇冠icon
哇 屌你唔好肉酸啲

我認為呢件事唔會發生囉，直頭唔駛應呢隻Gold digger

而家根本就係黑人反清洗返白人
你唔撐BLM你就係歧視
你皇室唔比黑人入就係歧視
遲啲啲黑人去見工唔請佢啲老細可能都比人告歧視

斷零用錢就瓜瓜嘈
三個有錢人喺度呻不公義
仲虛偽過著皮草講環保

黑星星可以咁串係因為有白人加持，支那人係基為自卑感

見完，發現係喬治王子，咁點算好

唔搵錢點頂佢地d生活費
黑奴始終係黑奴

其實真係討論膚色有乜問題
唔通我有個鬼妹老婆
有人問我你估下你地個仔女會唔會白啲
會係種族歧視

班黑猩猩真係會話你歧視
BLM特權你估玩架

三隻都係垃撚圾

話哈里係件垃圾算唔算岐視？2公婆無錢搵喺到搞風搞雨博野撈？

歐美世界鼓吹緊膚色色盲
白人如果油黑塊面扮黑人會死得好慘
去到美國講包公同白雪公主扑嘢會生灰姑娘出嚟
下場仲撚大鑊

其實真係歧視佢連皇室門都入唔到啦，大婚當日跟皇室禮節仲要比離過婚既梅根帶白頭紗，白禮服，算係咁啦，就算真係有人討論個仔第時咩色，你點解要咁介懷呢？從來只有自己睇唔起自己，英格蘭足球隊成大半隊黑人添啦，搵錢少過白人咩？

女皇搵仔

有利益 甚至出面有人想搞皇室 就唔係咁簡單

比人踢爆細個就已經想做公主皇后，又比英媒踢爆同戴妃著差唔身多衫擺post影相，屌你好似全部局黎，一心入皇室唔係真心鍾意哈利

會有人講生個仔咩色唔出奇，
但都只會係講笑個隻，但係對方一聽就著左，無計。

個人就覺得咁，唔好睇少呀 Kate，條友日日扮死鬼奶奶，
對查理斯黎講，個新抱日撚日扮我前妻唔撚知咩居心，
借D二攪尻個弟婦有乜出奇。

十足熱狗

一比人制水就同碌撚反面，教主變狗主

為咗幾皮寄恐嚇信

事頭婆都要做返啲PR降温
由佢唔理啲左膠可能繼續批鬥

屌佢要做灰姑娘都照一照鏡
無鏡都望一望個屎坑啦
佢黑色㗎
點做灰姑娘呀？

「爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！」

都真係灰, 老豆歐洲白人,老母非洲黑鬼
咁咪灰囉

哈里娶過大過自己大哥大嫂嘅失婚婦人返來搞散自己個家

一早係咁

遲早都要爆
老母死咁耐 就谷咗咁耐
哈利早想發洩，梅根間接幫咗佢

佢唔係想做灰姑娘，佢係想做王子老母
而家開到聲話自己個仔冇王子封號，擺明就係睇唔起公爵封號

英女皇死左佢個仔咪有封號囉
不過如果查理斯死先就無lu

做平民R零用錢
一蚊都唔好比佢

美國人的玻璃心程度其實同中国人差唔多

安排場意外好撚過啦

所以咪趁英女王同查理斯仲生勾勾就走出嚟嘈，可能諗住可以r到個王子封號返嚟

屌佢啦nigga婆
嫌皇室煩唔想應酬又要高調離開皇室
依家r著數又要黑鬼仔做王子

Champagne socialists

英女皇而家仲係想大事化小
如果佢兩公婆再唔收儉....

比曬臉你兩個 仲比機會你地入番皇室
仲唔醒水 枉為人

死呢架去到邊到好黑人憎

今次居然冇人偷換概念話佢曲線咒輸頭婆死

可能係叫查理斯同個仔講 再嘈就冇零用錢使 自己揀

Kate勁低調囉
點似黑猩猩日日搞風搞雨

班非洲黑人不嬲最賤 係美國當地土生土長既先吸收到美國文化同洗走左堆自私嘢 美國依家有過千萬非法入境力架都好大穫

其實冇咁上下能力都唔會入到門
唔通真係灰姑娘咩
講真其實如果佢兩個退出
之後真係低調過生活
我會好佩服佢哋
但問題係出嚟嘈呢樣嗰樣
真係家門不幸

咁係因係Diana做得好將大眾對皇妃個要求推高左
Kate唔跟佢做好D就會比外界話佢冇盡本份
而家個黑人就係人版你睇
至於你話Kate有心計果度
佢等日可能係皇后
冇番咁上下手段就死得啦

都咁老都仲要為個廢柴操心

你去美國咁問人會死得好慘
其實都有啲sensitive
即係有人問你鬼妹老婆同asian生仔係咪會變蒙豬眼
其實都有少少無禮

個Oprah 講嘢好撚作狀，想嘔

爭咩爭⋯⋯溝埋牛丸瀨尿笨

而家唔請黑人真係告𨳊你歧視，會話公司太 white，歧視佢地

dklm nba 咁多黑人又點計呀

咁蒙豬 本身係一個唔好嘅形容
話問隻眼係會大定細 我就無乜感覺
皮膚顏色係一個中性嘅詞語

咁而家佢地覺得你專登提個b會黑咗，本身已經係歧視吖嘛
比著個白人同亞洲人結婚，未必有人提skin colour

童言無忌，小朋友亂up, 有d野唔明咪問囉

問一句點解阿e你咁深色都死佢平時應該無咩機會見到黑人，於是好奇問下有幾奇

童言無忌

事頭婆：你有冇種族歧視梅根呀

某皇室成員：冇呀Her majesty，就算佢再黑，個人再bitch我都唔會歧視佢嫁，嘻嘻

事頭婆：Okay，就算之後都要記得唔好笑佢黑同Bitch喇喎，我哋英國皇室係絕對唔會用膚色同種族嚟judge人嫁，你可以出返去喇。

某皇室成員：知道her majesty

黑人根本全世界最垃圾最低賤民族
成班垃圾黑猩猩

最低聲下氣嘅王室

咁平心而論 油黑塊面扮黑人呢樣嘢係源自十九世紀笑鳩黑人嘅舞台劇 真係關種族歧視事
歐洲扮納粹都係禁忌啦

咁佢兩個仆硬街

如果事頭婆交夏洛特公主出黎就仲精彩，係邊個講既根本無人知，甚至有無人講過都成問題。

交小公主出黎，件事就變左一個仆街阿e小氣到極品蝦細路，再加玩語言偽術幾乎係講大話。

王室就出黎道個歉，話會教好小公主就得，小公主大個俾人問就可以話咩都唔記得。

第日9成係喬治登極，咁小公主就係2打6, 無人再理佢

你地一人講一次：「爭咩呀，溝埋做賴尿牛丸人笨！」

同細路仔斤斤計較嘅話應該正常人都會覺得佢地on9

王室出黎話要教下小朋友係需要既

左膠:肯定係父母咁樣教細路仔先會咁講

得黑猩猩嘈姐
人地邊有咁多ge gut

George 仔：“Will the baby have darker skin like Nigga Auntie? ”

咁不如叫路易王子出嚟認咗佢，因為無論點計，佢都係最冇可能會登上帝位嗰個

究竟支那人同nigga 邊個心玻璃啲

呢個識講野未?

Louis三歲都未夠

Kate 係唔低調，只不過因為佢係William 老婆，踩佢唔多，所以影像好，有時踩Megan 為踩依踩，唔計今次屌title

明明係佐治，喬乜鳩

外界對王妃要求無提高係香港人鐘意唔fc ，次次講咩就係，Kate 唔係鐘意跟Diana 做善事個類，係鐘意跟佢著衫，佢其實可以有自己style ,唔洗次次咩重要節日copy Diana 個日著咩衫，將仔女打扮成細個William 同Henry

kate開頭都有d負面野既，但佢唔會同d傳媒對屌，只係默默咁做好自己，我估佢坐定後私下可能又向d傳媒大佬示好，咁人地之後咪唔搞佢囉

識講嘢啦

1:52佢問咗一條問題

未夠三歲都可以問呢條問題嘅啫

香港人好心就唔好成日用自己覺度睇野，你覺得提skin colour 無野，係外國人眼中好offensive

真心唔撚需要理美豬講乜
因為美豬唔撚講道理既

皇族事從來都係私底下解決
哈利唔係唔知下話

哈里幫戴妃向皇室報仇

一定會啦打好關係，當年未嫁入王室，大把人屌佢waity Kate 啦，佢係future queen 點都比面佢，但Megan 一定無咁好彩（唔計今次呢單），佢實拎黎襯托kate ,Kate 算中規中矩，唔係做得特別好，要屌大把野屌，你望吓其他王室成員仲做多野過佢啦

交佢地三個出黎就on9 ,即係話佢地兄弟不和，一係就William 家教唔好

咪係，個B未出世，親戚都會講吓唔知似老豆定老母好啦

有冇人教育吓呢隻黑鬼black loser

除非上測謊機, 否則根本冇得查証.

唔一定架 總之白人就係死罪 話之你細路仔
左膠照拖你出嚟網絡欺凌

搞咁大場龍鳳又洗版式報導霸頭版
唔通梅根哈利自己兩個做總設計師咩
肯定係個團隊有軍師黎架啦

其實根本黑鬼自己極度自卑，連自己都睇唔起唔鍾意自己膚色，人地討論個b有幾黑就自卑、諗啲人笑9佢nigga，如果夠自信就諗個b有幾黑有幾似黑豹咁man啦。

會唔會原句唔係講膚色
就只係問似邊個多D

其實呢啲歷史原因
華人可能好難明

正如大陸韓國都對日本軍國旗有意見咁

我諗講到聽英文，佢地點都叻過連登
而且哈里都話有，同埋佢地個貴族圈子咁多是非
老實講，有人講真係唔奇

其中一個有份講又唔難估，佢都講到係話王室入面既人

反而香港人無咩歷史包袱，係世界上黎講係幾奇怪